%% Copyright 2013--2014 Tim van Werkhoven (t.i.m.vanwerkhoven@gmail.com)
%% 
%% This work is licensed under the Creative Commons
%% Attribution-Noncommercial-Share Alike 3.0 Unported License. To view a copy
%% of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/ or 
%% send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San 
%% Francisco, California, 94105, USA.

\chapter*{Foreword}
\label{chap:foreword}

Pellentesque porttitor nibh dolor, at rhoncus odio tempus sed. Donec hendrerit tincidunt enim ut porttitor. Duis consequat orci sed consequat porttitor. Maecenas placerat interdum vehicula. Sed dignissim metus id sem molestie, id aliquam felis adipiscing. Suspendisse dapibus, nisl in tempor semper, odio elit adipiscing ante, sit amet semper nunc purus a risus. Donec ultricies ante mi, vel suscipit elit rhoncus ac. Suspendisse potenti. Nulla blandit erat nisl, vel commodo neque hendrerit eget. Aliquam et ante vel tellus iaculis suscipit. Sed quis justo lorem. Nam rhoncus adipiscing varius. Praesent vitae eleifend erat, non convallis mauris. In pretium velit tincidunt ante blandit, nec vulputate diam adipiscing. Ut tortor dui, molestie at massa in, rutrum accumsan augue. Quisque id purus in lacus lacinia tristique.

Cras commodo bibendum nulla eu aliquet. Aliquam sagittis erat nec leo viverra, vitae mattis mauris euismod. Proin ullamcorper eu mauris nec rutrum. Fusce orci enim, tempus a augue et, ornare ultricies velit. Nullam iaculis ligula ac elit aliquet varius. Curabitur euismod convallis quam, quis gravida neque. Maecenas quis rhoncus tortor. Suspendisse molestie posuere lectus id hendrerit. Duis posuere, nunc non gravida pretium, neque ipsum pretium nunc, eu euismod nibh sapien ac leo. 
\bigskip

\thesisauthor, \today